中聯辦控制媒體頻發功 《點新聞》曾轟五「黃官」、「放生暴徒着草」

又可以block多個

呢D言論，十年前係妨礙司法公正。

不過而家wtf

2:00 五毛：香港人又輸
3:00 又輸
4:00 又輸
5:00 又輸
6:00 又輸
7:00 又輸
8:00 又輸
9:00 又輸
10:00 push/推/
11:00 五毛收工